繼續召喚無聊想一齊玩既巴絲打

我地主要每個月都會一齊玩board game，開始既時候我地都係唔認識。希望間中可以讓有興趣既巴絲打同我地一齊聚會同玩。

黎緊會再有一次，有興趣自己報名黎啦
報名link：

利申：我地真係有小小毒，如果你唔係真正無聊到喊既，千祈唔好入黎，你可能會後悔。

另外，我地開左個telegram gp，留低你既id，會add 你入去。

劇毒既我...想入

又係你wo 絲打
報law

有少少少少興趣喎

有冇靚女join先?

應該會嚇走d 靚女 係靚既都唔好join 入黎，我唔想擔心你。
你當無先啦

今晚推一推

會唔會好多人 毒撚表示最驚多人

唔會 次次都大約10+ only. 睇form 有寫quota.

我地好明毒L 最怕人多 同多狗公 保證同類人

幾時有活動 番名考完試join

樓上有個new event ga.
留名可以真留名wo

入住tg gp先
@Sssc2

goodest

pmed

有興趣
不過呢次唔得閒
留名等下次先

填左form 留telegram 未？

未呀 今次尼唔到照留？

自膠 留左

報咗....係咪要同你傾下先可以入group 架

係啦，最怕偽毒

已填

停咗咁耐冇開新post 個group仲存唔存在架

個gp 未死 仲有半條人命。

好彩巴打你推post 先見到ja